有冇絲打鍾意整野食 但成日整出黎又食唔晒😵

整甜品我幫你食左佢

整咸點

整啖啖肉俾我食

發瘟豬肉

牛牛 羊仔

好多女仔整野好難食

一份心意

素食主義者不停播放牛群被宰殺的音頻，逼迫食客傾聽。大約10分鍾後，食客開始對素食主義者唱起歌來，高喊“愛吃肉就站起來”，幾乎整個餐廳的食客都站了起來。一位女發言人試圖就素食主義的好處發表演講時，食客們發出陣陣嘲笑，還有人模仿奶牛的叫聲。

咪係到廢up啦

ok

去整西餅啦

甜耶耶

經血蛋糕食唔食?

用黎送杯咖啡做tea

奶油多凍奶茶咪算囉

奶油多好垃圾
奶茶一定飲熱

熱飲要打timetable

Y

痾到辣屎忽

我日日飲熱飲

有膽識

熱飲先有味

你生活有品味

好想整蛋糕但自己一個食唔曬

會窮